{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 호텔 프랑스"
    },
    "text": "ペントハウスをはじめとする様々な施設を備えた温泉場ホテルはフランスにあります。 このホテルは温泉場駅の近くで最も優れた選択です。 ここではネットフリックスを視聴できる機能も提供され、都心の中でも休息を楽しむことができます。 客室の割り当てにおいては、写真と異なる客室の割り当てが可能です。 また、待合室をご利用の際には、時間を厳守する必要があります。 各客室は入室基準を確認し、追加料金の決済が可能であり、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理され、未成年者の入室は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この温泉場ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "温泉場ホテルはフランスに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "温泉場ホテルの近くには温泉場駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルにはペントハウスや様々な施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の割り当てには写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "待合室を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "待合室を利用する際には時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はありますか？",
            "answer": "はい、各客室には入室基準があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "料金は追加料金の決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 352
    }
}